有無巴絲鍾意喺屋企做運動?

香港的天氣唔太穩定，當想出去做運動時，
就撞正天氣差的時候，有時都會係好無癮。

屋企做運動係好方便，只需搵位放運動墊，
任何時候都可以做到，唔受其他因素影響，
只要自律同有心就得。

我平時會睇住YouTube做運動，最憎飲凍野，亦唔太鍾意煎炸食物。

成日喺屋企睇住AV打飛機